新城市和你sing 只係一個末路

今日收工返屋企望吓，其實原本都唔知有呢件事發生，下午望吓先知原來有人喺新城市搞和你Sing，停咗陣去望，如果我係一個唔知頭唔知路嘅人，係同大家完全無關係。

人唔多，宣傳唔夠，由上年10月都試過，其實除咗為搞而搞都唔知點，搞嘅人都係唔會理意見。

好啦，家陣新城市同上年好唔同，反客為主，個場係人哋嘅，得罪講句佢真係想點就點，包括出警告信，不過無你名又唔係告票嘅，諗多咗啦你哋。

然後，班 popo 衝入嚟真係幾容易，入嚟就走啦，走又唔係走喎，拉咗幾個又為咩，佢哋入嘅走人最直接，同埋家陣人哋玩醒咗有必要再和你sing咩？和你sing只係你班人唔夠膽出街躲喺商場玩咋，手咩足呀，喺街嗰班打生打死，你哋就縮到咩都無，人哋出張紙仔就同大家講告票好撚驚呀，瞓醒未呀？

同意，唔應該為搞而搞，最後變咗送頭，值得咩？對家不斷進步，自己都要諗下點搞得有策略先得。

唱歌可以建國 口號可以殺敵 你識條鐵咩

仲係香港做文宣比自己人睇...
其實過左咁多個月 要企邊都企定晒啦
和你sing 除左話比大家聽 反抗聲音仲係到之外
其實作用 不及twitter戰線啦
個分別就係 自己屋企嗌救命 同 係條街嗌救命咁

其實唔好留守，有事就走最實際

黃衫蝻有份幫拖